六四天安門殺人事件是利多於弊，你是否同意？

六四天安門殺人事件是利多於弊，你是否同意？

六四無死過一個人，題目無討論空間，不適合作為教學，更不適合在公開考試作評估考生能力

係根本無64事件

普通話腔：什麼是六四我不懂

5**

天安門事件中國的勇武，令中國安穩了30年，當中雖不少手無寸鐵的學生被殺，社會精英人士銳減，然而卻為極權帶來了無限好處，此舉無擬是利多於幣。

弊*

推

楊潤雄：中共多次發動對平民屠殺，令數以千萬計同胞喪生，答案只會有弊，不會有利，題目無討論空間，不適合作為教學，更不適合在公開考試作評估考生能力。

毛澤東文化大革命利多於弊，你是否認同？